「反獌聯合軍區」車仔對曼聯

今晚力撐車仔
不過車仔個陣好似危危地

支持

利狗就利狗啦 聯合軍

撐

成班獌狗衝入黎
大賽唔反唔通留到友誼賽黎反咩

反獌

有冇中立區

個英文旁述又係獌 未開波就話睇車仔廢 實輸兩球

支持

利申 車

呢度都係客觀睇姐

收皮啦你班死猁狗

垃圾猁 直接講利迷區啦

成班非黑即白

客觀

如果獌贏得光明正大我都無野好反啦

反哂兩隊

無雲加既決賽已經唔係FA Cup

獌logic:反獌=猁

不意外佢地淨係識咁諗

出現了

車仔領先

咁都冇全餐

衣家好難有啦

俾車碌入一球 曼反攻成功不是夢